岩岩係skout又釣到隻sales狗

大家盡情諗
撚，可以瘋狂WhatsApp佢架，打俾佢都得
真係好撚閪鳩柒煩

無錯，氹dse雞報fake degree, 氹人做美容，就係呢啲人喇

69953613

strong pish

邊條臭閪腐皮啊屌你老母

玩呢啲app都掛住撚狗唔溝女
毒撚到呢

屌，煩西你自己食左佢就好啦
邊個咁on9仲whatapps佢煩自己

做咩姐你，而家我幫啲sales狗發揚光大！！！
佢哋好鍾意搵客好想做生意架嘛

釣下啲美容狗幾好玩啊

各位DSE雞唔該入一入黎

因為我之前都開過post係追擊傳銷狗，麻煩大家禁入去睇一睇
佢哋多數based係旺角太子，銅鑼灣同灣仔都有啲
好撚仆街，有啲仔仔傻下傻下就比佢哋呃左

連燈仔咁撚低質，有大單野就個個幫住受害者，但細單野就唔去搞鳩啲sales

仲有52283051
歡迎各位義士去問候佢

張偉霖 (WC)

多謝巴打
你老味，連登小學雞淨係識腐皮
見到有熱門post先會入去裝下
小學雞論壇果然名不虛傳

香港人就係咁奇怪

啲選擇，思維全部好似錯曬咁

我屌你老味啦，我係女嚟㗎，送多張圖俾大家

男人老狗會唔會用Hello Kitty background

一開聲又比人話我係高登狗，但的確，連登真係小學雞論壇呀嗎

甩皮甩骨咁唔俾人呃去做傳銷就假

屌你老母好似山區農夫咁
純粹見到佢個樣想笑

多謝巴打 唔推到佢仆街我唔姓__

好多謝各位幫push既巴打
呢獲唔搞到佢哋收皮我真係唔撚gur

睇佢個樣都係做下線 樓豬扮有性趣順藤摸瓜爆埋佢上線啦

仆街我block撚左佢啦
不過口臭都要講句，連登真係好低質
全部都事不關己咁
如果呢個post開喺高登已經全世界人屌到仆街

上連登勿認真
搵d黑材料笑9佢反而會仲有人理
周圍都傳銷狗 逐隻逐隻講都講到悶啦
一係就成條線起哂底爆佢地 咁就好睇

係啦你最巴閉啦
人哋咁辛苦先起到一兩隻傳銷狗仔
你一味喺度食花生一味喺度屌，又唔見你幫下手？

52283051
63435438
56331099

你條仆街根本就係傳銷狗，不過燒唔到你你就喺嗰度懶巴閉，搵日起撚埋你嘅電話號碼你仲可以咁逍遙？